四姨太一晚兩度去養和，代表咩野？

於7時43分一度離開醫院的四太，在晚上10時20分與猷亨再到養和，四太看來心情頗好，一到場就問記者收咗利是未，但當問到何生的問題，她一概當作聽不見。

慾求不滿

我阿公95歲莫講話扯旗，屙尿連曲線都冇垂直降落，基本上係成地都濕

上下倒轉囉

呢排去葡京長莊長閒...
人在風水在
人死背蓆袋

有D咁既事？

呢期去葡京係咪特別易贏錢？

祕不發喪

因為四奶個仔又要show off自己無父幹

機械人有得維修？

係都搵件後生女護士啦。
俾何生屌完有錢分，仲隨時做埋5姨太，我係女都狗衝
加上呀何生又唔係未試過

如果何家唔是中央既澳門代理人，佢只係普通一個富二代
爭家產爭到佢冚家鏟，仲有空間俾佢「創業」咩

你阿公有咁嘅身家養身？

代表賭王一晚要渣兩次波

睇下佢走得未

明眼人一睇都知道去拜年

攞部相機去養和扮記者收利時有冇得諗～ 4太起碼派1千

四太看來心情頗好

分身家

代表佢都要睇醫生

去做燊仔尿兜

可能去改程式，務求自己分到最多身家。

睇下死得未

去醫院看住 唔比班臭G埋身啊 死蠢

三太好似派廿蚊

去訴苦家產分得唔均勻